【4月新番】不正經的魔術講師與禁忌教典【第 3 話】

不正經的魔術講師與禁忌教典
ロクでなし魔術講師と禁忌教典
Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records

賴在別人家裡、一年過著無職生活的 葛倫·雷達斯，在家主的強迫下到 阿爾扎諾帝國帝國魔術學院擔任兼職講師。但他假自習之名行打瞌睡之實，就算難得站上了講台，他也是直接把課本釘在黑板上。就在想早點辭職的心態下，被學生 西絲蒂娜·席貝爾提出了決鬥。結果令人遺憾地，葛倫以懸殊的差距吞下了敗戰……然而與政府敵對的魔術結社「天之智慧研究會」襲擊了學院，葛倫也被捲進了一連串的紛爭之中。

PV2

PV3

ED PREVIEW

──預告──
EP3 予告

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 2 話 ：

──放送──
AT-X 毎週火曜日 20：30～
TOKYO MX 毎週火曜日 24：30～

Youtube 轉播（由第三方提供）

──【廣告】繁體字幕 ──
是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦!

TVアニメ「ロクでなし魔術講師と禁忌教典」エンディングテーマ
「Precious You☆」

歌：システィーナ＝フィーベル(CV：藤田 茜)、ルミア＝ティンジェル(CV:宮本侑芽)、リィエル＝レイフォード(CV：小澤亜李)

【収録内容】
①「Precious You☆」（TVアニメ「ロクでなし魔術講師と禁忌教典」エンディングテーマ）
作詞：hotaru 作曲：杉下トキヤ 編曲：RINZO
②「ブレイヴシンフォニア」
作詞・作編曲：三好啓太
③「Precious You☆」(instrumental)
④「ブレイヴシンフォニア」(instrumental)

アニメ描き下ろしジャケット仕様
品番：ZMCZ-11127 価格：1,200円（本体）+税
発売日：2017年5月24日（水）
発売・販売元：株式会社KADOKAWA

前排

跟我一齊叫

瑟莉卡！ 瑟莉卡

白貓

自從睇左魔劣都好憎d講到主角幾廢幾無才能結果實戰無敵既設定

但竟然覺得喱套野好睇

主角一直都係屎

因為呢套真係廢

唔係由頭廢到尾

今次嘗試加多啲嘢落#1

無乜邊次係單挑打贏人

一開波

卒仔唔計

唔知今集有沒OP呢

今集有野睇 睇男主威威啦

終於有得睇

漫畫得十幾集都出得動畫？

小說原作黎嫁大哥

衝出黎柒

小說出到第七卷都唔知

ロクでなし魔術講師と禁忌教典アニメ公式‏ @rokudenashi_tv 7小時7 小時前
更多
LectureⅢ「愚者と死神 」本日放送！3話からOPがつきます！お楽しみに♪ #rokuaka

係有OP

瑟莉卡！ 蘿莉卡
變大變細都得

白犬

第8出左啦

小說黨唔好劇透

最後有OP呀

結尾先播OP

我知邊D講得 邊D唔講得既

好過冇啦
連續3集都冇OP就真係.........

呢套op好似麻麻

咁計既話 實同隔離果D冇得比
或者咁講 鈴木依家D歌都唔係幾岩聽.......

仲唔係正義叔

留定名等下星期公主篇

CP出現了

正義係卷五喎
咁咪趕到仆街

唔係掛 做到去第5卷?

我係到諗佢係咪諗住三集就搞掂藍毛 。。。。。

飛3~4卷,做5~6卷

鈴木D歌除咗首虎紋鯊魚真係冇咩邊首特別好聽

莉艾爾成兩本書既內容點撚樣三集搞掂

左cut右cut 睇佢點飛

一係就3-4話搞掂藍毛 一係就好似Overlord入面嘅蜥蜴人咁活在OP

直接飛三四卷，改藍毛劇情去亂入五六卷

飛三四卷就唔知咩係Revive Life

係五六卷略略插幾frame講下
都唔知編劇點改啦

雞

LM

我都想枕下

一齊推白貓落去 又反重力

瑟莉卡

坐等熟肉

每次見到套衫就諗200磅肥婆著上身個肚腩係中間露晒出黎就想嘔

2次元唔會見到肥婆,好似係

胖妹算唔算
搵人改張胖妹+呢套衫黎睇下

生肉都照食呀,忍唔住啦

屌我唔想睇

有中翻未

其他個個睇到

有冇人知第2集 格倫拎張卡出黎個首bgm係咩歌

又唔似係op

今集最尾個感覺好似完左呢季咁

3集做完一卷？但係首ED最尾咁嘅
出13集嗎

OP黎架

其實咁樣完左都幾好睇

甲鐵城...

MY WAIFU

OP PREVIEW

（TVアニメ「ロクでなし魔術講師と禁忌教典」オープニングテーマ）

2017年5月24日(水)発売

原作小説7巻+短編集、コミックス4巻でシリーズ累計100万部突破!第26回ファンタジア文庫大賞受賞作で、イラストには「この素晴らしい世界に祝福を!」で大ヒットを飛ばした三嶋くろねを起用した、ファンタジア文庫で現在最も注目すべき期待のタイトル「ロクでなし魔術講師と禁忌教典」のオープニングテーマに鈴木このみが決定!

2月22日発売の12thシングル「カオスシンドローム」(TVアニメ「CHAOS;CHILD」EDテー マ)、3月8日発売の3rdアルバム「lead」につづく、2017年既に3発目のリリースとなる。速いテンポでキャッチーなメロディーを得意とするヒゲドライバー作詞・作曲、ラウドロック、ヘヴィメタルな作風で著名なゆよゆっぺ編曲による表題曲は必聴!このタッグによる提供楽曲は初。

初回限定盤 【CD+DVD 2枚組】 ※アーティストフォトジャケット仕様 価格:1,700円(本体)+税通常盤 ※アニメ描き下ろしジャケット仕様 価格:1,200円(本体)+税

発売・販売元:株式会社KADOKAWA

【収録内容】

《CD》

1「Blow out」 歌：鈴木このみ 作詞・作曲：ヒゲドライバー 編曲：ゆよゆっぺ

2「Join us」歌：鈴木このみ 作詞・作曲：森下昇斗

3「Blow out」(off vocal)

4「Join us」(off vocal)

《DVD》※初回限定盤のみ

1「Blow out」Music Video

2「Blow out」Visual Making

アニメ公式HP

アニメ公式twitter @rokudenashi_tv

©2017 羊太郎・三嶋くろね/株式会社KADOKAWA/ロクでなし製作委員会

成個OP其實有好多值得cap圖嘅位

男主身體真係結實
咁樣俾人插咗幾刀都頂得住仲有力反殺
不愧係有鍛鍊過

一開頭以為係四天王級但睇睇吓又幾好睇喎

d套路都幾老土

第三集cut左唔少
雖然我都覺得衝過一堆土巨人嗰部分可有可無
但係打鬥會唔會太短 我本來有啲期待格倫同條友打

就咁睇op 唔撚係做到第5卷掛
雖然白犬有得出場

btw瑟莉卡好正

白貓好好j

大家餓咗半年
一套唔完全天王嘅都有排J

第一季 1-3集
第二季 4-6集
一篇一季

第五卷會唔會做出黎，好鬼精彩

我都係 本身最期待就係打架個Part 但兩三下就打完

識郁嘅白貓好正

條友點解又會企定定比佢解曬五層魔法

因為條友覺得佢解唔到

冇啦冇啦，之後比人打到仆街

因為條友只係一心尋死？ 所以解完之後問佢應唔應該繼續跟組織命令
利申 動畫黨鳩估

條友冇戰鬥能力 阻止唔到掛

佢好似識魔法喎 所以一開始男主想用卡封佢魔法
男主虛弱到咁 一拳都做低佢啦
我比較信紅色個位巴打既講法
因為佢最後都係要自爆

用佢內心矛盾黎解釋比較好

一方面唔想殺學生 另一方面又要聽組織命令

最後俾格倫解到佢都鬆左口氣

佢係個魔法陣既啟動既元素之一，佢一離開左個陣就失效

企定定係因為覺得格倫唔夠時間解咒

至於尋死。。其實連佢自己都唔知點做好。。。。
條友：「當初我到底該怎麼做才好？應該對組織唯命是從然後死去……還是應該反抗組織然後死去呢？就算是到了事情變成這樣的現在，我還是不知道答案」

前面先係重點：
格倫：「……哼。你果然還是怕死吧？」
條友：「不、雖然也有這個原因……但我是為學生們平安無事感到高興」

其實都係又唔想死又唔想殺人姐
要自爆+殺咁多人，過唔到自己果關
後面都有呢類人

離開左都無妨，最多打下交姐
格倫本身成身傷，如果要做低佢應該易好多

動畫漫畫好多呢類boss
心底裏都係希望有人可以阻止到佢
所以一開始佢就話依個係遊戲黎
格倫解到咒咪佢輸
輸左仲發爛渣先唔正常

天王番本來可以好好睇

係15冬做撚到爛

呢套同15冬果4套野相比差幾條街啦

係我餓得耐所以覺得呢套天王番好睇
定其實佢起天王番入面真係比較好睇 ?
上一次覺得好睇既天王已經係落第

餓咗半年 算係咁啦

其實都唔係幾天王
男主冇外掛
所謂後宮都係得兩三個

件校服真係好撚過份

好想比白貓同公主愛護

開招勁d既技都嘔血

後宮都係得3-4個 唔計短編個學生會長同女子學園果班傻婆

男主天生少mp無計

本身呢套就好睇

講到咁廢咁點打？

靠狙擊手/梨艾兒 唔係就打近戰/用槍

後期差唔多靠CP幫拖先打得贏

卡卡西

智慧型

策略加神隊友
當然佢個朵唔係流既，封人發動魔法再近戰殺人的確屈死唔少人

邊個設計埋呢d咁嘅校服
白貓

招技好似係瑟莉卡係第1集開既技黎

係

如果招技無d咁嚴重既弱點就真係魔法師剋星

玩偷襲可以屈死唔少魔法師?

愚者的世界 自己開到技就正

係，不過動畫飛左呢part冇講
有劍果個：「此人的活動持續了大約三年。期間被解決的達人級異端魔法師的人數光是弄明白的就有二十四人，而且都是些誰都想像不出他們居然會敗北的超強實力者。這名讓道上的魔法師們都恐懼不已的殺手的代號是——『愚者』」

套制服設計到咁係咪預左唔收肥婆入學

如果好似佢上司咁有陷阱魔法就無用

屌，講起上司
我想睇上司仆街果part

簡單黎講男主既戰力係建基於裝備上 用黎配合封印魔法先有用

但佢退左伍 批裝備無哂 又無人支援咪廢左好多囉

封唔到咪GG

即係當麻溝切嗣？

所以佢咪獲獲都要人幫

冇人幫拖 根本就係廢物黎

個校長係男黎既 你話呢

今季三個白毛都好正

淨係睇op都射左幾次

今集打鬥個part做得幾垃圾下,完全唔流暢,好似回合制咁.出魔法一定要企定定咁出??唔可以一路行一路出??
個op整得唔錯,2同5卷相關人物出現,3~4卷既人好似影都沒.

邊3個?

日常好睇過打鬥 不過黃毛有得增幅 搭住老母咪屈哂機

RE:C同黃漫

白貓
正解的卡多
軍服姫

屌你有個男人黎

屌

中伏

零之魔法書
我的妹妹是黃漫老師
同呢套

島風黎既 唔J

除咗白貓之外...有無人J 呢條啡毛雙馬尾?

呢個好似叫溫蒂

幾個精彩位都cut短哂
場戰鬥同解咒明明幾好睇

前兩集都ok今集一做打鬥立即四天王級

餓撚左咁耐，理佢老母打鬥咩
白貓

瑟莉卡>>>>>>>>>>all

瑟莉卡=塞拉>>>>>>>>>>all

駁唔到

白貓幫手用「武器附魔」給格倫雙手先頂得吓啲劍

塞拉我嘅